PRODUCE系列就是牛B ∑(ﾟДﾟ) 82名也能SOLO出道！？李佳恩也要當她的伴舞！

PRODUCE48被神隱的美國女孩雅麗克絲•克莉絲汀於去年10月以《Bomb》強勢出道後 今月再以《Villain》爆炸性回歸。

- AleXa -

初一位：努力ing~

官方歌迷名：無

公司：ZB LABEL

‎ ‎ ‎‎ ‎本名：알렉사운드라 크리스틴 슈나이더만／
‎ ‎ ‎‎ Alexaundra Christine Schneiderman

韓國名：김세리

生日：1996.12.09

出生地：美國奧克拉荷馬

‎ ‎ ‎ ‎‎ 韓國和俄羅斯混血

▲《Bomb》MV

▲《Villain》MV

網友評論：

a*******：出道單曲《bomb》越聽越上頭！

J****：賽博朋克的MV，拍得太酷了！

X***：我記得，她現場票只有4票，身材很虐...

M*****：我記得她，感覺那組live表現最好

李佳恩在新加坡給AleXa出道演出伴舞的原視頻在B站可自行搜索AleXa出道就能找到那段視頻。

李佳芯畀人逼害到出唔到道仲落井下石真係冷血藍屍先做得出

李佳芯系who？

拉‎

屌打李嘉欣

拉 ‎